{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 v 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻しとなります。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約のお客様はチェックインの際、統営v施設及び位置案内を受けることができます。 海を眺望できる客室とテラスを提供します。 また、バスターミナルの近くに位置し、竹林漁民会センターの隣にあるのでアクセスが便利です。 周辺には様々なレストランや娯楽施設が密集しており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入れば基準となりますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、直接入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室（パーティールームなど）の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてどうすれば分かりますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については直接提携店にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は、提携店の都合によっては入室拒否となることがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはどのようになりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際には統営施設や位置案内を受けることができますか？",
            "answer": "はい、ご予約のお客様はチェックインの際、統営施設及び位置案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室から海を眺めることができますか？",
            "answer": "はい、海を眺望できる客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は竹林漁民会センターの隣に位置しており、バスターミナルの近くにあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなレストランや娯楽施設がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なレストランや娯楽施設が密集しており、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 492
    }
}